唔係話發展大灣區咖咩？點解仲要倒一萬億填個島仔？

點解大灣區咁大唔要
反而要用一萬億換個島仔
大灣區有高鐵喎
好方便
又可以共享中國人榮耀
林鄭係咪睇唔起大灣區
寧願傾家蕩產都唔擁抱大灣區
係咪想港獨？

班次好疏，你睇睇惠州去西九有幾多班車

起多條囉
又有港豬澳
有人搭自然就加班次咖啦
點解填島好過擁抱大灣區先？

佢西九站應該無位再起, 但唔知佢仲可唔可以加密班次就有相討既地方....但其實做人工島一定係不智之舉

大陸咁多地 做咩要倒錢落海

成個計畫錯漏百出
中共發窮惡
連故仔都懶得作就推出黎
777講出黎唔面紅果下好野